# PICHERIT-PENSIVY
Pour avoir accès au projet.
Tout d'abord vous devez prendre le fichier .rar et le decompresser
ensuite a la racine vous aurez un premier dossier V3 qui sera donc la version du site Web de base avec dedans les images, le fichier JavaScript, CSS ainsi que le site web
Vous aurez comme 2e dossier à la racine la V4, le site Web avec le Framework Vue.js, a l'intérieur du src les différents composents et dans le public le site web, vous devrez faire la commande npm run serve tout d'abord pour pouvoir avoir accès au site Web
en dernier vous aurez comme 3e dossier à la racine le Cypress et ses specs avec biensur celui de la V3 ainsi que de la V4

